{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 오게스트"
    },
    "text": "海雲台地下鉄5番出口のすぐ隣に位置するゲストハウスは海雲台の砂浜にもとても近いです。 この場所は、旅行者にモビリティと利便性を提供します。 ゲストハウスは快適な宿泊施設を提供し、追加で写真プリントサービスも提供します。 ただし、ゲストハウスは共同で使用されるため、利用規則を守っていただく必要があります。 もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生し、現場でお支払いいただくことになります。 また、午後9時以前の入室をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。 ゲストハウス内での個人物品の保管は本人の責任です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "このゲストハウスは海雲台地下鉄5番出口の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは海雲台の砂浜に近いですか？",
            "answer": "はい、このゲストハウスは海雲台の砂浜にもとても近いです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスはどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは快適な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは写真プリントサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスでは写真プリントサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは共同で使用されるため、利用規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は追加料金が発生し、現場でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "深夜の入室は可能ですか？",
            "answer": "午後9時以前の入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内での個人物品の保管はどうなっていますか？",
            "answer": "ゲストハウス内での個人物品の保管は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 445
    }
}